### Вопрос 1: Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
Переменная var - обьявление этой переменной имеет более глобальную область видимисто чем let.
Переменная let - обьявление этой переменной имеет обласать видимости только в фигурных скобаках.
Переменная const - имеет те же свойста что и переменная let , с небольшим отличием того , что переменную const нельзя изменить и обычно общепринятно её записывать большими буквами.
### Вопрос 2: Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
Обьявлять эту переменную считается плохим тоном, так как область видимости переменных,слишком большой.Это может сказаться на перезаписи данных или других ошибках.
